不如睇睇如果依家喬布斯仲在生會點？

第一，iphone依舊3.5吋，你要大mon，請移步到ipad區域 (預言仲在生的話100%會講依句：if they wanna watching video on a larger screen, they can buy an ipad to do it )
後果：ipad銷量每年與iphone一樣同步上升，局你買曬兩件野

第二，ios依舊擬物風格，死都唔會聽jony個死基佬老點

第三，scott forstall 一定仲有得做，天才總係難相處，但一定唔會炒佢

第四，iphone6一定永遠係工程機，冇可能量產，SE咁白癡既事都係，所有產品鏡頭都會做平，佢好睇重整體觀感

第五，蘋果都死唔會加入咩棱鏡計劃，記得蘋果好似係最後一批接觸政府同最後一班加入計劃，而時間就正正係基佬上任之後先有，好似係2012年，而2011年就係病逝果年，慢慢參透（喬布斯接受訪問時對app開發者擅自加入監控私人數據一併稱為son of a bitch）

第六，蘋果發佈會唔會俾adobe同ms上場，生前咬到見血咁，點會咁和平，而且仲會不斷同唔同科技公司開火，訴訟案件數量大增（中國國產手機只要似少少即刻被掠一大筆）

第七，apple music同apple watch會叫imusic同iwatch

仲有冇？？

最後：喬布斯第二次被董事局開除 （一定會 ）

屌柒而家個乜9tim

Amazing

插曬喉／喉駁喉 = 就死得🤔

睇黎成班ifans都只係懶生活態度人用我用，唔會用腦分析

聽講呢d野唔到佢話事 佢只係出黎介紹同宣傳產品

你知唔知Steve job番apple之後問咩公司拎錢救apple?

從此 Mac 版 office 好用過 Windows 版

iphone個鏡頭肯定唔會突主黎

如果堅持3.5吋到今日 啲人應該走得七七八八

好似兩公婆咁，但家陣兩間野都整緊一樣產品 平板加kb

你估9月iphone會唔會搵samsung站台sell amoled吖嗱

佢就係咁去確保ipad功能唔會被取代 但理想...

樓主既分析只係教主係度有咩唔會做
咁佢係度啲device會點變化？

其實係你唸得太美好je
Stevejob 係度只係代表左極權統治最成功
全世界人口口聲聲要民主
反而timcook 俾最多選擇你
你就話人地地成gay 佬
老老實實擬物風格真係好老土
你問啲90後就明白

有人話gay cook 年代
佢唔勝任ceo ,但我反而覺得佢普通人來講好勁
Ipad 對手surface pro 市場反應熱烈
但你睇下巿場同消費者指標以ipad 為標準
Ipad 市場以自己市場為目標

Iphone 更唔使講
其實智能手機市場上升空間有限
Apple只係serve 一種人，有好多很洗無謂錢試新野既人
佢碼住一班人搞掂哂
唔係點叫消費市場科技公司
其實beats 真係好似佢
用一大推費用做宣傳
整到7既product
（不過apple 好多黑科技，beat solo 3 好好多）
所以坦白啲講
乜華為，小米，三叔
都只係侵食唔到哩部份市場

你話gay cook 好定steve job 好
Gay cook 守業守得好出息lo

冇變化，因為3.5吋堅持多幾年就俾人炒咗，到時再一次又變過街老鼠

明明就只係消費剩餘價值同埋unix既優勢

唔到佢話事 邊個一翻到去就斬咗牛頓呀
睇睇iphone點誕生先

依家apple既路線係邊間公司冒起就即刻告侵權告到佢仆街/收購佢
跟住就可以不死

弱智，成日話3.5吋，iPhone 5咪係四吋囉，係steve jobs 發佈

死人發佈 睇清楚幾時死都出聲
iphone for steve 呀弱智

國產點敢告 家陣仲媚緊共啦
你唔覺基佬少告人好多咩 之前又google聖戰又samsung又htc

香港人 淨係諗一樣野既價值，淨係識諗下經濟，唔諗下時代點進步

Apple Watch 叫唔到iwatch 無記錯因爲有個國家拎唔到個名既註冊權

唔覺得會同而家有太大分別
Steve jobs 好多時都會改變主意

呢頭話唔會為windows 寫 iTunes, 嗰頭又出
呢頭話iPhone 唔會有third party app, 只會有web app,
轉頭又整個App Store

仲記得App Store發佈會後個press conference, 有記者問佢做乜改變主意， SJ 回答係話: we at apple, always change our mind from time to time

你覺得喬布斯會屈服響依度？

唔會係3.5吋 但會令市場上keep住以5吋下為標準

咁佢都有排消費
其實佢咁少市佔今營業額上升
係同行甚至一整個銷售業來講都令人感到意外
你可以話佢強驽之末
就住某幾㸃既堅持話佢不思進取
不如睇下佢點樣用同等成本發揮出120%收入
即一塊原本20 蚊牛扒用10蚊購入再賣得比以前貴
中間調味烹煮伴碟服務做左幾多野
Samsung 做左好耐都搞唔掂
明顯係製作團隊創造唔到另人逗留既核心價值
華為方面統一戰線另人覺得難能可貴
其實係國與國之間經濟政治角力
他日華為一方坐大
只有更難過

iPhone 鏡頭一開始都係突出

mac都有microsoft office 啦

幾時

唔知係邊個 呢

柒唔切，iPhone 5 Steve jobs 死前plan定架！

佢係度 又多幾樣野改變世界啦
講到教主食老本咁

一個創業 一個守業

不過創業難守業更難

iPhone 個名都係打官司咋嘛
Apple Watch 一定得

例如？ 喇叭？

死前plan 定同發布 都唔識分？

別人眼中既缺點
對教徒黎講都係優點
背後仲好有意義添
所以唔會有影響

你知唔知道依家依個時間iphone8蘋果design咗幾多部原型機先，再講，佢死咗成10個月個設計都可以改好多野，咁又要同你地講，若果iphone5原本係3.5吋響佢死咗之後格硬拉直到做4吋又會同你地講既？ 既然你識搵咁多料，不如你睇睇第一代iphone prototype響官司入面流出既相，你就明其實大部分都係3.5吋細細部

或者 （依個真係靠估） 以依家技術，喬布斯會用iphone4個外型或者大小，做大面積屏幕（類似g6s8咁）（技術可行）

唔好幻想咁多啦
死咗架啦

每次睇發佈會 一出產品啲圖都有人響度笑 以為係好似第一代iphone咁會redesign 點知

其實airpod 中左

其實iphone 8都係sj諗出黎

iphone9都係

喬希斯於臨終前畫下蘋果公司未來百年願景

Iphone唔會出到7
會俾下一件產品取代

布你老母
布同佈都唔識分，食屎啦

隻 Magic Mouse 一定唔會要插個底嚟叉電

唔好求其開個post打幾段野就當真啦
仲有英文差唔好打咁多英文